【突發】iOS LIHKG 1.09更新

要等Apple批，好似係

幾時出pm功能？？

望遠巴打好波

又真係幾快wo望遠bb

呢個一早要整返啦 hkg+都有

btw 啲過場動畫好似較慢咗？

已更

幾時比iPhone 搖轉黑白

有生之年會唔會見到無廣告

用咗都係有

揀台果版字型轉咗？

我無

望巴

之前屌你唔fix回帶問題，對唔住

之前冇 而家有
點整都整唔走

即係點？唔明

係你睇野快咗

去咪得

Block 左fb會用唔到ig fb
岩岩試左

毒撚用乜IG FB

其實連仔唔好過早泄幾多

仲用唔用到Adblock?
無就唔更

咁你就唔好上連登囉

更咗
用緊AdBlock
暫時未見廣告

好

好惡既看門口狗啊

d字大粒左

更咗，update唔到佢個database，最尾要刪咗個adblock至update到，之後裝返adblock發現要強逼人開住vpn至用到

JJ插沙跪求adblock "dummy vpn profile"，記得刪之前見到只要裝咗呢個vpn profile，adblock就唔駛你開vpn都用到

屌，個adblok係扑咗廣告呀，但係新版app啲post中間原本擺廣告嗰個位會留空咗，好核突呀

食屎啦屌你老母，只許讚好不得批評，同班支那五毛狗有撚分別咩你

人哋本身有返全職㗎，呢份外快嚟咋傻仔

我想講 你求都冇用

我比個app自動del左個dummy

我想DESKTOP版出EXTENSION, 有自動LOAD/更新回覆個D咋

update完之後啲字大隻咗

正想講

個版面保護遲啲有冇機會用Touch ID